亂拋垃圾犯法 咁一路食煙一路行算唔算亂拋垃圾

一路食煙 啲煙灰一路跌出黎

同樣道理
你行路跌嘅頭皮屑算唔算亂拋垃圾

Btw 支持政府立法禁止香煙呢種毒品係市面發售

無咗煙草稅收入
加鳩你入息稅

你頭皮冇得避免 你唔食煙可以唔跌

帶頭巾可以避免

你就係個啲一路行一路食個啲煙剷

。

電子煙 啲煙應該無味 ?

應該全禁香煙 再規管電子煙咪算囉

電子煙仲大煙 雖然冇咁臭

之前 英國衛生署 做左研究 , 又話 電子煙無香煙咁毒既

點解唔直接 bam 撚哂啲香煙算

起碼無咁撚臭啦

真心唔明點解咁臭都食

試過幾啖電子煙係冇咁反感 香煙不了